13 reasons why

你地又會有幾多個?

覺得個男主角性格好煩... ...

有冇試過想幫人
但發覺自己最後都幫唔到
個種心情

到某個人離開左先去慢慢珍惜
但其實已經太遲

當你想幫一個人既時候
有時要犧牲另一個人先解決到問題

男主角啲肌肉 極乾身